銀行點解要整咁多個櫃枱但永遠都係唔夠一半係開？

係咪有標準數量？

唔可以開多過三成
唔老黎

日日七個櫃枱開三個，仲要1個優先戶口。屌，開三個都唔緊要，但大堂永遠有2個黑絲係咁問人有咩幫到你，聽完就話都要去返櫃枱搞。不如躝返入櫃枱做多2個客仲好

放假，食飯，請唔切人，training 都1個月，但啲人做幾日就走